巴打們有無300至400蚊自助晚餐介紹?

想同家人食生日飯

呢個價你直接揀一間專門一樣菜式好味去食, 每人300-400已經食得好好
香港自助餐9成垃圾

每日400蚊 我去食牛角唔好？

好多都做減價好平
都會海逸tea

北角城市花園之前388一位 已經加左一
野食種類唔算多 不過夠新鮮 係無生蠔 中間仲有清蒸海鮮同和牛 呢個價位可以接受

Ymca